有無人試過係譚仔叫過米線同薯粉

兩樣野溝埋得唔得？譚仔俾唔俾咁叫？

溝埋好怪喎
口感都唔同